有咩方法可以識宅女/毒女/腐女

自己本身都有追開動漫 鐘意日本文化 都識日文

但係自己交友圈子太細，份人又怕生，唔好講女性朋友 會經常聯絡既男性朋友都兩隻手數得哂

曾經同過一個好宅既聲優百合廚女仔拍過拖，但分左手之後都再遇唔到其它呢類型既女仔

唔知點解自己既偏好總係對呢type女仔有好感多d，可能因為佢地唔會特別去同異性social，所以比到安全感我，所以想知有咩方法可以識到佢地

但係通常佢地成日宅係屋企，又少興趣，但我鐘意動漫既程度又無佢地咁誇張 (e.g 成日睇相關活動既直播，有時間就飛過去日本睇live etc.)，都唔知有咩場合可以遇到佢地

有無經驗人士可以指點迷津

入cos圈

建議你早日習慣下孤獨

買好撚多周邊嘢 整到成個袋都係襟章 成日ff自己係太太
同其他毒閪鬥毒嗰啲？

有咩方法入 唔識人有玩cos但係自己又對cosplay無乜興趣 又唔識影相

我唔想咁悲觀

其實我覺得咁樣幾正 為左自己鐘意既野 可以付出好多心機(同錢) 但係又唔會影響到其他人

聽人講係同人展動漫展厚啲面皮去搭訕就會識到人

利申 唔係cos圈 未識過咁識人

太挑戰性

Cos圈 點會宅

好淫亂

去動漫節 做cosplayer 再撩啲出cos既女攞contact 下次一齊出cosplay
btw 最好要識條女cos緊個套野既內容 咁先有計傾

利申鳩up

叫我?

認同
真正毒根本唔會主動接觸人，人哋望多佢一眼都驚
點會入cos圈

Hi有咩好方法可以識到你地呢type女仔

Cos 啲人其實 有啲雜亂㗎 未必係你想要嗰啲

係連登識

回帶回到

有錢

speed dating

建議女裝

照下鏡先

我雖然都鍾意動漫，但唔會長期追住
唔會了解得太深入
你試吓去動物台睇吓識唔識到?

咁你點識Ex?

玩動森
群組入面男既一隻手數完

你都叫唔係A0
有哂經驗求教咩姐你

利申：A0

好 thx

幾年前讀asso個時識，係班房日日見就易交流好多，但分左手之後就灰到而家就grad先有勇氣走出陰影

無switch

好認真 我覺得自己同A0無乜大分別 係叫做有失敗既經驗

機都唔打想識宅女？

A0係連失敗既經驗都冇好冇

得PS4 但剩係鐘意玩GT Sport / 2K之類
總之就係宅女都唔會玩既game

咁上plurk搵下同好，點都有女仔玩既

但分手真係好痛 我寧願做A0都唔想做個分左手既A1

有聽過plurk，雖然唔係好識用，但試下先
thx

俾佢飛？

係話我成日煩佢 強逼佢改變 無企係佢角度諗過

但我想佢改變係因為我都想大家好似一般情侶咁姐

自問真係好著緊佢 佢生日就幫佢慶祝 送禮物比佢又會唱下生日歌 情人節又親手整左個朱古力送比佢 試過特登5點起身就係為左7點係火車站到同佢一齊番學 （我屯元天，佢將軍澳），又成日放學之後送佢番屋企

但到我生日就乜表示都無情人節就話唔知今日係情人節拍拖後期仲要話一星期見一次太密 要三星期先見一次

咁你又有無企過係我角度諗過？

動物台一係就男人一係就gay佬

gay佬

巴士
不過拍到咁辛苦 放手都係件好事

都係 雖然我諗佢都好辛苦 要係咁改變自己一直以黎既習慣同思想

唔知係情人節呢下
雖然巴打好慘，但佢都幾老實無謂浪費大家時間

咁佢其實唔係咁差既，至少佢唔係拜金港女，唔會發港女脾氣，平時相處都幾輕鬆

所以我好犯賤咁試過想復合 覺得大家過左咁耐 應詳都會解決到 但timing/方法又錯哂 明知佢已經有新男朋友都仲栽個頭埋去

我係唔抵幫

咁你試下打啲宅女都打嘅game

咁你以前條女點識

同問 想識宅宅女孩